[好大風]尋晚先死左個手足,今日就見到吹風黨吹散水

擇日都唔會係聽日休息啦柒頭皮,我係你地老細我真係血都嘔幾兩
咁鬼笨柒學人出來吹風,你不如話聽日外星人打地球?
結論就係繼續做野,搞到你共產黨係香港一毫子都吸唔到上去最好
休息撚鄉黑撚老解撚全部都冇有怕,來一件滅一件你支那賤畜

PS:北京好似鼠疫,出年我準時裝香拜你班含家產又點話

星期五結算啦,係咪罷市好急冇錢洗呀支那畜?

推

推你班中聯辨跳樓

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數